（乜料）法新社：北京或更想特朗普連任 因「美國優先」有利中國主宰國際舞台

一定會啦

班左膠輸到傻撚左？

睇嚟trump應該贏嘅機會好高
對面要用對中國既恨嚟引人投

外國都興「共產黨最開心」理論

全世界都知道牙侵係2018後點樣玩鳩中国

咁不如話香港人支持習種永續稱埋帝
有利本土派抗爭派取代傳統飯民？

出暗黑兵法了
扮同Trump好 friend 去抹黑佢

上次對希拉莉都係咁講啦

共產黨最開心

哈哈嘻嘻

祝你求仁得仁
btw撐拜登

中國又成最大贏家

得啦得啦
中國又嬴呀嘛
知啦知啦

香港人樂見其成

佢地又真係當美國以外啲國家on9
你人權會比中國同俄佬咁玩，UN仲有咩用
家下UN 啲問題比加速帝放大左本來得頂層明可以收買，家下人人都知一國一票根本搵大國笨
歐洲只會慢慢放棄以前個種玩國際法嘅打飛機做法，加上幾年前積落啲難民問題開始係法國發酵，右翼有機會會上番位。
世界會兩開，大國會join 美國玩new order,細國同窮國會留低食中國水

玩呀 呢四年中國俾美國打到仆街

邊個上場都係中國成為最大贏家

下原來係咁

Trump贏，中國可以主宰國際
Biden贏，中國可以主宰美國繼而主宰國際

厲害了！

永遠都係最大贏家

中國又勝

左膠正在下一盤很大的棋 ！！！

拜登未出事時如果出呢招可能有用, 依家出呢招太遲了.

食屎啦!

因為呢刻侵未提出新機構

用返現有玩法，的確有利中共控制